疤狗係黑，但你班賤種鍠都係黑囉

拉埋人落水
咪又係黑

聽晚到你地

蝗狗想將個箭靶掛落人地到